hku 八卦

係薄扶林大學讀左四年 聽過唔同hall/ soc 既八卦
eg starr 蜘蛛俠 sjc 9樓啲囡踏過幾條船

有無巴絲都聽過